.TH "us_config" 3 "Martes, 22 de Junio de 2021" "Proyecto Final_Theremín" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
us_config
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <hc_sr4\&.h>\fP
.SS "Campos de datos"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBgpio_t\fP \fBpuerto_entrada\fP"
.br
.ti -1c
.RI "\fBgpio_t\fP \fBpuerto_salida\fP"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de los campos"
.PP 
.SS "\fBgpio_t\fP puerto_entrada"
< Struct de dispositivo 
.SS "\fBgpio_t\fP puerto_salida"


.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Proyecto Final_Theremín del código fuente\&.
